賽を降る
koma_positionへ
m_goukeiの値に応じて位置を強制停止させるevent_stopへ
位置を固定させる
m_goukeiを使い任意の位置へ移動
event_masuへ
m_goukeiを使い、プレイヤーにポイントを加算させる、イベントがある場合は、記述された内容を行わせる
change(),へ
プレイヤー交代をさせる裏でイベントの実行を待機させる
モーダル押下と同時にイベントが発生

event_masuで
アラートが必要？

change()で
skip()に移動しているstop=1のとき
対象マスでのイベントを実行させているが、stopは必要なのか？
stop=０のときの処理が見当たらない。

１０を踏む
stopが１

イベント＋stopを０
stop０の時一回休み